
2011-11-29T10:35:0Z
kultur-sanat
Etkinlik: Meat The Beetles Tarih: 30 Kasım Çarşamba Saat: 21:30 Ücret: 25 TL – 35 TL The Beatles'a Saygı: Meat The Beetles Çocukluklarından beri The Beatles hayranı olan bir grup müzisyenden oluşan Meat The Beetles gecede All My Loving, She Loves You, I Wanna Hold Your Hand, Love Me Do, Yellow Submarine, A Hard Day's Night gibi 40'a yakın klasik seslendirecek. Tam da tarihte bugün, The Beatles ikinci albümleri ile İngiltere'de bir milyon satış rakamına ulaşan ilk grup olmuşken, akşamında GHETTO'da moptop saçlarımızla saygılarımızı sunacağız. 4 20 34 0
